如果唔介意人民鬥人民，發夢個陣遊入屏山廈村幫佢地拆野

你地有冇試過發夢拆僭建拆人祠堂？
你地發夢帶唔帶到咁多工作上需要用到既工具？